告急！建議大家投完唔好再排隊尾！

好多公公婆婆諗住投完票就去同朋友飲早茶
你地呢班暴徒排完又塞返去隊尾
好多公公婆婆會趕唔切 同埋未食野一陣暈左係咪你地負責？

【投完票，你可以做乜？】

好多老人家唔洗排 就直入左啦

咁撚辛苦就唔好出嚟啦

「選舉觀察計劃」報料熱線 Election Observation Hotline
Telegram: @hotline19hkeop
WhatsApp: +85297424472
又或者報料俾傳媒記者（蘋果丶有線丶立場）
監察7️⃣
幫傳真社寫做記錄

打尖？應該唔比個喎

唔好玩排隊搞自己人

分晒流，影響唔到老人

去排！